[心理戰] 早啲去，35度係班警狗面前食雪糕飲可樂涼風扇

間中搵人係冇瓦遮頭位扮下衝，熱到班重甲狗中暑
指住啲狗笑：想飲水？問下你大 Sir 啦，企定定唔好郁 Good Dog!

太陽落山就散水，日日如是